
                      Me ha gustado mucho. Muy en la línea de las anteriores, mejor que la segunda. El guión está bien, los comentarios de Will son la leche, y el final muy logrado (¿Habrá un MIB 4?).
Si hay que encontrar una pega... Tomy Lee Jones no sale todo que me gustaría, pero en su defensa hay que decir que antes de entrar ya era de prever...
MUY RECOMENDABLE.
        
            